球証都係人

唔撚洗食飯啊

係